究竟陳柏宇首歌做乜撚野事?

香蒙想出發的忠粉
做乜撚野事 同qbear 有咩分別

我聽到忠粉都覺得蝗
不過首歌好聽

BTW, 今天起各有逸後!!!!!!!!!!!

我都覺得忠粉兩個字好un耳 不過首歌好聽就算啦

間接害死廣東歌壇

兩粒字破壞咗成首歌